唱歌=確立本土意識=走近成功

見到有人講大家唔好重覆犯錯，好似2014咁唱今天我就了事。我唔同意，因為《願榮光歸香港》直接（係直接呀！！！）確立香港人本土、自治嘅意識，將本來唔易入口嘅內容，化為最入屋嘅歌聲，連淺黃都拉到變深黃。

明白大家都係怕個運動會完，但我向你保證，唱《願榮光歸香港》只會為運動帶來正面影響，越唱，香港人嘅自我意識越強。越唱，大家越肯願意為香港繼續走出嚟。

的確，除咗《願榮光歸香港》，我哋仲需要更多方法對抗呢個政權，我哋繼續一齊努力啦，好嗎？

兄弟爬山
各自努力

10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

9

8

7

6

5

4

3

2

1

而家並唔係完全無哂勇武，而係加入和理非助攻。

和勇不分 攜手抗爭

和理非可以繼續唱感染其他人，但重點係唔好以為唱咗歌就會贏，大家要繼續支持前線，繼續出嚟遊行，繼續抵制黨鐵，繼續支持黃店，繼續貼連龍牆，繼續做文宣，繼續舉報藍page，繼續簽聯署，一直繼續做唔同嘅嘢我哋先會贏㗎

九月十五，港島見！

推

事話左p牌係冇力推

Pish

pish